[集思廣益] 立法會難題

中共呢著棋的確唔錯

立會留有利弊 總辭亦如是
我只係希望大家再三考慮先下決定
討論一下兩邊利弊

而唔係直觀覺得
留係立法會就呃十皮野一個月
全部總辭就係俾立法會任人魚肉

本人無咩高見 只係希望大家唔好做盲目羊群
人講咩你講咩

以下開放討論

中共委任, 沒民意受權都做呀? 唔撚係掛, 中共咁閪蠢仲要比你讚, 真好笑

點解建制果邊冇民意援權都咁厚顏咁做

留嘅話唔好指望阻到任何惡法通過，港共用国安法就可以DQ議員，到時都可能有多一兩個news打國際線

總辭嘅呢一刻會有料打國際線，但國際線咁白熱化其實分別唔大

講真留定總辭對而家或之後局勢唔大影響

唔建議大家純粹出於對泛民嘅厭惡
覺得佢哋議會抗爭廢
同戀棧議員薪俸就要佢哋總辭
諗吓對成個格局嘅影響先

邊條食屎狗要非法廷任，
直接支持人大獨裁決定，
忽視香港人民選舉公義！

唔好再自稱民主派！

唔好同我講最錯係港共
港共係人所皆知嘅狗屎垃圾殺人犯
但唔代表佢迫你就要做！

有個強姦犯姦泛民老母
之後佢叫泛民姦埋一份
唔係就要切咗泛民碌嘢
後泛民主流決定姦老母

泛民算咩嘢受害者？

家陣就係要否定港共，泛民係唔係痴咗線
佢委任你都死去做，即係認同佢推遲選舉
認同立會可以再用委任，再認同人大授權

以上加埋有咩嘢後果？

令對手有機會下錯誤決定嘅一步就係有用
呢位ching唔好自視過高 低估對手
中共最拿手就係群眾鬥群眾

唔係最紅嘅youtuber好快就開審
你會理佢嗎？

要名流青史定遺臭萬年 only
立法會本身都係冇權。